駕駛人士想俾d意見機場單野

尋日過左東涌入機場既路根本係塞死晒，機場有個特點係勁多迴旋處，迴旋處最大鑊係塞車，如果幾個接近既迴旋處一齊塞，就會做成大塞車，塞到無得郁果種，尋日基本上係無巴士私家車入到機場客運大樓，因為客運大樓到富豪酒店果幾個迴旋處塞到郁唔到

無A車無S1，你話點去機場，想唔停飛都唔得啦！！！

仲機鐵
點攪?

推.......

push !!!